新職業技能解鎖~冰系魔法師~

容易teamkill

乾冰火箭炮有得諗

攻擊力不夠強

點帶出街

最大問題係你根本唔知佢幾時爆

好耐冇見，近來好嗎？

緊係要加左料先架啦

睇個樽漲到差唔多個陣

企第一排食磚頭仲多過差佬
有冇人屌9過後面d小學雞

太難掌握，比人掉返轉頭就仆街。

好難知幾時爆

收收皮先

我諗問題係唔識用/唔知有咩用

欖住跑？

建議冰系魔法師自已用 無加料既乾冰bomb test完 掌握左個大約時間先加料 減反少少時間 再實戰

咏唱時間=魔法樽硬度-魔法氣體揮發率
魔法氣體揮發率=魔法液體溫度-魔法結晶大細
應該係咁
不過發漲中既魔法樽受到撞擊會影響到佢穩定性會更易爆（好似係）

放乾冰加鋼珠